大家覺得今日狙擊 牙龍 定 菜心哥 好啲吖？

正皮＝ChinU大西北Phy達人 🐲仔
負皮＝CUHK新人類菜心哥

都可

Why not BOTH？

CUHK 🐲

追擊中大狗先

屌你老母我hkcc爆4天王入hku型撚過你條仆街cu狗

笑撚死 後門狗都衝出嚟認屎認屁

我屌你老母啊 我走後門咁撚型都唔得？

有冇中大手足影咗牙龍相

哇好型呀
濕撚哂啦屌你老母

btw已負皮

見到牙龍真人未?